巴士翻側點解會死咁多人？

死因係咩？
冇帶安全帶飛出車？
俾坐椅同欄杆夾死？
俾車頂壓死？

留名睇連登神探

錦上路小巴翻側都死人啦
巴士咁多人點會唔死

錦上路小巴死多人係因為車頂直鏟欄杆
啲乘客當場爆頭死 推果下車速都幾快下

他眼見身旁及身後的乘客，均被碎裂的玻璃𠝹頸，有人大量出血失去知覺。他亦見到有人頸部斷裂，上層更有乘客飛出車外。

梁國柱稱，受困巴士內的死傷者，猶如在洗衣機滾筒內，並出現人叠人場面

有巴士站候車乘客疑遭壓死

因為班廢老裝備差 低防
又唔點滿血

冇帶安全帶

點樣點滿血？ 覺得自己好幽默？